真係好想對欺凌者講

因為本身就同佢地唔熟 而佢地又有小小背景 所以我就成為左佢地既欺凌對象
而佢地仲要扮哂大佬咁 見你同佢對望左一秒都比人打幾拳咁 而因為唔夠人打既我 只可以笑笑就算
但有時連比人打都冇原因 只係心情唔好就打幾下咁
我依家淨係係自己班到覺得好陌生 但同其他班既人又玩得埋咁
我只可以同你地講 我屌你地老母啊 他朝君體也相同

都幾無辜 望下就比人打
BTW FEEL 到樓主都好硬淨
係咪下年就可以轉班啦

樓豬應該係瘦撚黎
排骨仔 唔恰你恰邊個

我真係瘦 仲要點食都唔肥個種

轉唔到啦 我個班15人都冇 其他埋都15人以上 真係好想快d完左呢年佢

以前讀書個陣我都係咁
日子真係一啲都唔好過，係課室入面成日都要提心弔膽
一放break放lunch就去圖書館，因為佢地唔敢係度攪事
諗返起呢啲都係磨練既一種，咁都捱到過去 自己真係好堅強
Btw欺淩者不得好死

都係呀.. 不過佢地係學校打人, 學校無人理架咩...

樓主，我會建議你反抗，如果你話佢地有背景係指黑社會嘅話，更加唔洗驚，只係一班垃圾。

真係冇用 反抗佢地當你同佢玩 我個班有個人連反抗都唔識就比人瘀哂兩隻手

索性搞大佢，上緊堂嗰陣拎起張櫈車埋去，比人郁就拎架生還拖，驚驚青青咁

打架最緊要夠癲，你夠癲佢地唔敢搞你

哇狗仔 追埋入黎咬人 唔該哂幫手推之前既膠post

繼續咬 想睇你講嘢 你講嘢好得意

咁我又冇特登腐皮你 幾個鐘之後咪知道你上面個幾個留言我有冇腐皮